路過慕尼黑，哥迪奧拿拜訪拜仁

圖片報

據德國媒體《圖片報》報導，前拜仁慕尼黑主帥哥迪奧拿本週三出現在了前東家拜仁慕尼黑的訓練場塞貝納大街。報導稱當地時間週三上午11:20，哥迪奧拿來到了拜仁慕尼黑俱樂部。當時拜仁主教練尼高·高華正在帶隊訓練。

哥迪奧拿曾經在2013-2016年執教拜仁慕尼黑，他帶領拜仁慕尼黑獲得三次德甲冠軍以及兩次德國杯冠軍。那麼這次哥迪奧拿為什麼回到塞貝納大街？
據《圖片報》的消息，哥迪奧拿要前往巴塞羅那，正好在慕尼黑停留。借此機會他來到拜仁慕尼黑俱樂部，看望拜仁的朋友。另外哥迪奧拿也和拜仁慕尼黑主席漢尼斯保持著聯繫，同時他在慕尼黑還有一處住處。

諗起以前成日有人屌 哥帥拜仁都教到咁廢
要佢去英超證明自己

結果都係用英超史上最多錢去清洗大半隊波 ...

咪一樣

其實曼城連決賽草皮都未踩過

聯賽盃

有某隊洗得差不多 而家排緊第9......

嗰隊垃圾唔好提啦

多迷可以話哥帥教拜果陣係無還擊之力 場場等456

喺反哥黨眼中
應該要一蚊都唔用之下攞冠軍先叫證明到自己

去得鏝城仲同佢慳？

結果咪敗走德國 law

敗走？

反還反，頂盡敗走歐聯

無限金錢vs一蚊都唔用?
佢勁係事實，洗錢多都係事實呢

英國去西班牙點解會經德國

火車？

巴士

咁企拜仁角度拎德甲都代表唔到係合格

哥狗講緊係成隊咁換

現家連德甲都拎唔到

至多咪歐聯四強出局
講真呢幾年拜仁邊個教都係歐聯出局
而家球員老化問題愈黎愈嚴重啦

真係諗唔明

唔怕有針咩

洗錢多係事實，但真係算用得其所喎

咁全世界係咪得李施特城有資格提冠軍

連250都俾佢教返生 我真係服佢

哥狗入鏝成隊換係講緊換走大部分年老球員，佢未入之前嘅鏝平均年齡成30歲

雲尼亞里

屌你老味 以前我真係信晒啲x登仔講以為佢山寨王
喂屌 依家隊曼城完全有以前佢最尾一季教拜仁場場567嘅影子 佢仲要場場試吓陣 有場仲要玩十個攻上去
咁樣佢證明咗自己啦掛？

洛賓列貝利就黎坐住輪椅都要踢

仲要玩到禁區入面搓幾腳

洗得多 成績俾返咁多你 仲有乜好屌
你話洗完都垃圾 好似某隊咁就話啫

係贏唔到歐聯啫。唔廢既

岩啊

樓主庇護工場偷走？

顧掂丹先 我想打斷佢對腳

而家當佢細路咁湊喇

請得哥狗就預左佢燒鵝價錢燒鵝味道架啦

唔好提有d人燒鵝價錢但就得蔗渣味道

而家真係明當年皇馬破紀錄拎亞軍嗰種無奈
佢嘅打法根本這食硬聯賽

含撚啦利狗，你地差皇馬幾班啦

但daddy帶皇馬又可以係佢手上拎到個西甲

個陣哥狗都諗住打造新2r 哥斯達同高文
點知一走左拜狗就用返兩老

哥達潛力唔會低過sterling
高文就因為拜仁唔肯科水買sane搞到去左曼城

你咁諗咪正常
但有人覺得佢係純粹靠買勁人，自己係冇料到吖ma

換晒有問題既位置 又換岩人 呢d咪勁領隊做既野囉

佢巴塞最尾一年仲癲。太多人傷，用左大量新仔同試怪陣。佢做呢d野未必win但係對球隊將來好有幫助。